以前做個老sale搵幾球一年？

賣車咁L好搵架咩？cls

而家做地產會唔會好做啲，定都係乞米多

好睇經濟發展
沙士沉完北水開
做到支那一個客成村人都同你買
宜家要買開嘅都買哂
有哂agent跟
有錢佬唔會咁易轉agent

一句講晒，都係以前好撈啲

都聽唔少，有d賣樓賣車賣保險果d老sale，靠舊客一個介紹一個，唔使點跑都財源滾滾

以前賣車佣金多好多

睇條片都係咁講，一部車有成幾十萬水位

以前出來傾生意，架車係身份象徵，冇架見得人嘅車唔會同你簽約
宜家要上會先有肉食，如果唔係例牌一架幾千佣，平貴都係咁

而家上會啲息都好平，我估只係好過冇，叫做多粒糖咁

啱啱出咗部17年打飛車，trade in 價唔啱心水，會都唔幫佢做，保險又唔幫佢出

老sale收你部車嘅trade in價好多時都得啖笑，唔同佢做會上保，齋執幾千

老實講，Trade in 係一種service 嚟，要俾錢係應份嘅，但唔好狼到錦田收爛鐵咁囉

非常認同你講，trade in係一個service。佢地夠膽死將部七八年舊車開個劏車價比你，真係好狼死

有錢佬先最姑鳩寒
買部過球既Benz 用公司leasing, 車佬都係得幾千落袋
反而Honda / toyota平車先多上會

請教下，乜唔係做leasing反而要比多d息架咩

開公司出車當係機器既一部分d息係平到喊

長知識了，thx thx

黃金時代過哂

講時講，日本都沉咗好耐、歐洲亦唔見得好...
呢排係得美帝個勢掂

依家想入行有冇介紹？